一人一個仲未俾陳詠謙污染而仲係活躍嘅香港歌手

謝安琪

supper moment 自己填

周國賢

Rubberband

Juno

HOCC

炸彈人

serrin

項少龍

王菀之

係啵 咁古巨基

gin

張敬軒

芝麻開門

壯舉

Ps I love you

呢首好聽

小明？

Me

俾張美賢物轉星飛污染

陳蕾

唱功+靚曲搭夠抵消垃圾詞

少數正常作品

TL